[毒撚難題] 自己一個食飯如何霸位

兩個人食飯都話可以一個霸位一個買野食先
但毒撚一個食飯就算餐廳有位
買完野食都可能比人霸哂

成個袋放係到

有比人偷走既危機喎清

睇你夠唔夠薑擺部手機或吉銀包係枱霸，之後一路買一路望自己個位

放包紙巾得唔得，真係有諗過

大把人係咁
利申: 我唔會咁做

迴轉壽司

除低條褲放係到

氣場

新加坡人係咁

放低個銀包係枱面，拎起晒錢同卡，唔使驚，咁多人係度，唔會有人會夠膽拎你個銀包。

廢老：你話邊個唔夠膽 吉都要

唔霸 捧住個托盤企係路中心食

之前見過啲地盤佬擺個火機霸位

佢返黎個陣個位仲系唔系度

試過除低iphone殼霸位
然後隔離搭枱阿姐忍唔住話我霸位

搵個毒撚一齊坐
叫佢幫手睇住

試過放個袋係位，然後叫隔離枱唔識嘅幫手睇住

頭香

貼道符喺枱面

用紅色筆寫到血書咁
而度有個小妹妹幫我睇住個位
你地唔好‘責’親佢
可能最後真係有個小妹妹同你食飯

call女神黎幫我霸一陣位
等我買完叫佢走

連登仔唔係毒到連叫隔離幫手睇住都唔敢嘛

買完先搵，實有單丁位